ONEPIECE 海賊王 950 只今惟有鷓鴣飛 情報

只今惟有鷓鴣飛

扉頁：戚風想念蘿拉

路飛邀請基德一起戰鬥，但基德已經對同盟這玩意心生厭惡，一口回絕。
基德帶著基拉，前去找回自己的伙伴們。

犯人們得知路飛是海賊後，變得無法信任他。
他們對“赤鞘來自過去”這一說法也很是懷疑。
但當他們得知桃子平安無事之後，就接受了這一切。

在九里，酒天丸正在向錦衛門等人講述往事。
當年，酒天丸不相信錦衛門等人能在20年後歸來，等了10年就等不住了，前往鬼島開戰，死了很多人。
酒天丸讓錦衛門看了當年戰死的人們的墳墓，決定8天后帶著有覺悟的戰士們進攻鬼島。

在森林深處，索隆好不容易打倒了忍者軍團。他決定要在決戰前取回秋水，讓日和帶自己去鈴後的搶劫橋。

索隆在言語中透露出要為康叔報仇，打倒大蛇的意思。但日和說她想親手殺了大蛇。

在花之都，霍金斯抓住了羅，想讓他老實交代一行人的企圖。此時，羅臉上露出了得意的笑容。

下一期，卷首彩頁

推this

大佬呀，路飛同囚犯解釋嗰一段其實係唔係可以忽略咗佢呢， 呢啲嘢大家都明㗎啦。
有啲垃圾嘢就畫公仔畫出腸。
其實上一集講路飛點樣控制監獄， 根本就唔需要用一集畫出嚟， 直接講佢贏咗咪得囉，控制咗嗰個地方咪得囉， 直接講班老嘢信佢咪得囉， 事後補番一兩架啲囚犯講原因就已經好好解釋咗上一集
根本冇必要浪費劇情

另外，應該要畫嘅佢就飛撚咗， 山治第一次變身究竟條恐龍點樣，飛走左.....
卓洛打贏忍者軍團相信佢哋都飛撚咗。
小紫果度點解冇死又飛
禦田回憶果度又飛走。

上一集睇到d囚犯俾人管寧願做奴隸都唔反抗嗰度好睇wor

其實前一集個結尾咪講話呢度歸控制囉。
其實可以留白飛咗上一集呢一part。當完左。
直接跳去今集講下其他人

係咩？邊個位？

補充情報1：老外情報師說934話提到的Snatch在九里是「放棄名聲和智慧」的意思。
補充情報2：桃子因為害怕直到戰鬥結束才出來（路飛也有點生氣地說他們就在等你，催他快出來）
路飛因為病毒變得很虛弱，喬巴為了快點治療正在找抗體

和之國係咪差唔多完？成年冇睇

路飛會怕毒架咩

睇嚟d忍者都好廢下 咁不堪一擊

鋪左好耐 幫佢上抗毒 效果 唔知幾時用

好多主角都有抗毒屬性
郭靖
段譽

羅會唔夠條廢柴打?

最廢嘅超新星

但啲囚犯中毒點救呢

有Chopper驚閪咩
2年後都無發揮過佢學左既醫術
今鋪都用唔著就可以BBQ餵飽和之國喇

一直覺得羅同霍金斯係一伙
霍金斯係UC